急要物資

*而家急需*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 3m手套可以反掉煙！
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

推啊

1608 因為物資站被破壞，所以急救物資、水都需要。
1608 因為物資站被破壞，所以急救物資、水都需要。
1608 因為物資站被破壞，所以急救物資、水都需要。

推

推！